做倉務工程師好難識到女朋友

年輕時係企業家，係飲食業，做過CAPTAIN要企住做。而家係大叔30+，
做倉但係幾得閒，返 5 days放紅假又唔洗點OT，有時間慢活，做運動。

我自問條件唔差 係窮但唔差過d實Q/廢青，自己住間房有100尺 但識唔到女朋友

企業家係咪創業

係 搞過飲食業

唔關事既，樣問題

依家d人剩係識睇樣 同埋我有173！

咁我178咪大把女

我300實最多女

不了 要訓低先睇到你

100尺噉細?

創業失敗？

我屋企廚房300尺

我都想知，點解光頭就唔可以有女朋友

係房啊 唔係屋啊！

我頭髮好密 又長

未成功

倉務工程師係做啲咩既

做倉囉

工程師係來解決問題架 我係負責解決倉務問題

咁錢嘅問題囉

我窮極 但都好過d廢青！

咪影衰倉務啦

樣衰 係咁嫁啦

乜撚野倉務工程師

我話晒都係專業 係工程師